日本麵包1號 楓糖牛油海鹽包

間間日本麵包鋪都會有既牛油鹽包
但我整左個邪惡版 包左楓糖牛油入去
仲要個底有焦糖食落脆扑扑
片入面有完整食譜
台妹會隨機出現

Ig:

咁肥不了

咁快

肥婆都要食

要用echire 牛油

屌你老母養唔養狗

受不了

就冬天係時候要我出手

有錢人
我用開金色一條個隻ja

又冇台妹

陣間又比人屈我開分身推po

要養人

想食

咩icon黎
食1-2個冇事的

講番先 有中文字幕的 但要係youtube自己開

巴打有冇人話過你隻手好J

肥絲moji你都唔知？

齋睇唔食，幾肥都冇所謂

有！！！
自己入去搵

好易整

好少 有咩咁特別

係咪肥婆先會用

台仔好大隻 會打死我

巴打隻手

咁樣好辛苦

今日先食完

有無惡魔麵包 想變包人

非

習大大之手

想奶樓豬手指again

隻手做咩

會屌死我

用呢隻手打飛機一定好爽

巴打
你隻手...

咁似享樂黑白芝士米卷 x 海鹽米卷混合版

東京 我鄉下

咁大個"隆" 一定放左好多牛油

想重睇

個包好煙韌，仲要啱啱出爐

一定係肥人先用得

姐係咩手

好恐怖

個包款好多日式麵包鋪都會有
但有唔同口味
享樂都幾正

睇睇下成日有把聲好似鬼咁

睇落你個包太乾

係支持龜頭小嘴巴先用得

Window eating

想啜多啲

一早講咗樓豬啲手指好撚好J

唔會 會好健康

日式麵包王？

烘焙店都應該有
通常糖高過8%就會用 會發酵得好啲
冇既話其實都整到 但有時會發酵得比較慢/冇咁大

痴撚線

肥婆唔會健康

我都覺幾好j
又長又白正過女人手

青筋幾好J又長

我輕過你
我梗係唔會做肥西
唔健康架

樓豬把聲好C文 好想識樓豬

點解我係台灣睇都係得瘦

中間好軟 個面係有啲乾

唔好嚇我

做咩

幾錢

好似12蚊

咁大個$12都幾抵

一個擁有一雙魔力般的太陽之手的少年，在6歲時第一次自己做出了平生第一個麵包，法式麵包，德式麵包，英式麵包，許多國家都有代表自己國家的麵包，他下定決心要做出標誌著日本的日式麵包

樓豬都無太陽之手
不了

麵包機個自動流程係中途先落酵母其實有咩分別？

依個係比較專業既做法黎 因為想麵筋形成左 先比佢發酵 咁樣個包啲組織會靚啲
同埋可以搓少啲時間 我諗大概係咁

東和馬

又要準備整啦
上個禮拜乳清麵包都未食完
但又想整呢個try try

有冇女神之手

台妹有

養埋我

乳清包咩味 會唔會好怪

依個世界有德國麵包........

但我係男人

相or老母

唔識講野 毒撚

高蛋白麵包？

咁講其實手搓都應該咁做
無論書定片都係一開始就落酵母，係咪因為佢哋唔係俾專業整包嘅人睇

推

支持

因為手搓後落會有個好大既問題 就係好難撈到啲酵母入舊麵團到 因為唔夠水份去整溶佢地
用機整就冇依個問題

冇咁多嘢，簡單岩鹽已足夠

味道無咩大分別
但好飽肚

又係你 煮野食高手

係
整乳酪有剩唔好晒嘛

仲諗住會好難食

封鎖你先

我今日又Aeon買3個芝麻岩鹽10蚊個

妄想症

fresh yeast / active dry yeast開水
算啦淨係搓牛油入個麵糰都夠麻煩

見你咩都識煮

係 所以我唔係拍片要試 都係用機整

唔好

個個當兵打撚死人

排隊啜樓豬手指

好攰豬呀

邊係

我係日本住，朝朝都食日式麵包做早餐

其實好似好食左
啲人話會有奶香
但我整ciabatta就唔係好大分別

拉 巴打點解住日本

但好撚難飲

Mo🌚

香港gordon ramsay

留完學搵到工做一直做到依家

發神經

想同日本妹講野

廚神

呢樣野同食日式面包一樣日日都做

極邪惡，he he he he

掟死狗

幾時先有香港麵包

好簡單

冬天先會用

好好聽

好攰豬

唔好呃我 下次試下先 上次飲左啖難飲到仆街

點解大部分牛油都冇盒裝？

係咪好好聽

可唔可以佢做narrative

唔可以

纖纖玉手

好似關吸味事

又獨食

Pish pish

係香港食你老母

開返可唔可以帶埋我過去

識好多台妹單身

想識

坐車會痴住男仔坐

屌你唔好再講
想識

跟住去夜市玩攤位遊戲贏左 會開心到攬住你

屌你老母幾時帶我去

你靚唔靚仔先

冇你咁靚仔
條片見到你個樣

日本麵包1號唔係豆漿吐司咩

邊到

好耐冇聽過人講依個包

帶我去搵台妹先

邊個撚到見到快啲講

有台妹先講

幫我推po推到聽晚就帶你去

有幾難

邊個位 我都想見下樓豬

點樣唔掂法

好似DRY左D 放D肉或者雞尾包餡入去

毒撚樣

Youtube有人留左1:41

無呃你
飲左乳清+橙+梳打水覺得還好
但我戒左含糖飲料所以可能味覺同正常人唔同

點戒到咁健康

唔放得

只要肥同住得遠買唔到就可以戒到

都係唔係好信

港豬叫麵包佬

人生贏家

港女都好多單身既

sorly囉
但今日加左蒜蓉牛油個fd話同平時一樣味

下次試下 整乳酪成日有多 難食你同我食哂佢

你寄過黎我幫你清晒又點話

不如你整完個包寄比我食

肥婆

冇你咁肥

認真 我想增肥 有冇方法

食牛乳雪糕+芝士肉醬加汁

已經日日食甜品

食多d飯囉 唔係點

一碗滿

唔夠 要食多d脂肪

成日食牛油

加油食牛油

巴打隻手正過個包

點正法
好少人咁講

肥婆先諗到咁食

好白滑啲青筋若隱若現手指又長
想含

好正

青筋咁恐怖都好睇

你仲正 啲刀咁貴

放工行路返屋企，2個月就儲到1把啦

工都冇點算

確診有5000

唔關我事 我瘦

本身失業

你個乳酪點

凝固左7成

都話好簡單

唔知得唔得

你放左幾耐 放3x個鐘會好啲
因為依家天氣凍左

係

應該都有

去跳舞先

我放左24粒啦
勁慢

你屋企有冇暖啲既地方 放係個到去到聽朝

開暖氣

但你放到聽朝應該實整到 有冇相睇下

有但係我聽日先影俾你睇。

好

影到咁點睇

點會

食

影好啲

你真係影得好衰
放左入雪櫃未

未⋯⋯會點架 我見佢凝固左7成炸

你試下係個面"不"一匙 影黎睇下
但唔好撈/搖

好想食呀